自問大山揸得快嘅入

可以出返去

我好慢

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

睇樓主出既post
好似好鍾意上大山

香港來來去去咪大山飛鵝鹿頸深淺赤石
唔通好似teslun咁吐公行200就以為好快咩

直路爆 過灣收返 另一種爽

有冇片可以J下？

大山dick呢？

我係想睇下有冇機會相認

迫力爽？

條撚樣仲夠膽蒲頭咩

Why

屌
大山都大把直路爆灣路行40
閃都唔讓

樓主有咩問題？

Dick哥又攪咩
我知啲唔知啲

去咗揸電單車啦

大山最速依家係邊個？

想知歐洲組快定日本組快

好耐無見樓豬上山

個人估歐洲 VAG車太強

日經

大清而家好似完全冇晒人飛
以前好多H無限爆TEC, 隔住坐山都聽到D TEC 既回音

你班仆街 自己想做考順仔 要死自己炒 唔好害人

揸埋啲前七日本車飛 笑大人個口

大山dick

咁要揸咩車先可以飛

迫力
teslun有動力回收

我大山藤原文太 你哋可以出返去

生痔瘡啦你

近排好似多左女玩車

又關你咩事

有冇純技術討論啊
成日屌尻人廢車
一係就屌人揸唔洗技術既Vag車

阻住啲有錢佬瞓覺，咪搵白炸影快相set racing block 捉到班車手摺埋為止

一有技術討論就會有高人介入屌鳩你廢

想識下姐

今晚上嚟

希望飛車黨車毁人亡
唔好累人類物

自己死好啦
唔好撞到其他車同路人

好撚老實。
起賽車場少一半街飛
冇賽車場就自然有街飛
您估飛緊個個唔擔心俾人周到咩

你估而家大陸冇咩
揸架車上去幾方便
架車行又唔洗你行
返大陸掛住香港牌任飛公安都唔撚理你d 窮閪
佢地係捉都捉有錢佬R 錢
結果而家咪又係咁多街飛
一來香港人度縮到爆
街飛唔洗錢 上去玩轉又幾千銀
二來街飛係唔同d
除咗技術仲有膽量

On9今時今日仲講去支那

on9街飛係今時今日嘅事咩

佢真係on9
我話香港冇賽車場。佢話中國有
快撚啲去大灣區啦屌

點知原來淨係會搭巴士上去露營

行囉

is...

上兩轉又要換迫力

米子大山？

拖波都唔識？

揸得快果啲已經升左做神